撲你個街同個骨妹落樓下食雪糕撞到後生女同事..

我冇沉船, 射完精解下悶only
諗住扮睇個女同事唔到, 點知佢主動過嚟打招呼, 跟住坐隔離再隔離台
個骨妹半個陀地睇落似香港人, 但係撈味好重, 一路食一路話而家個口仲有你啲野啲味
我個人即刻mortified全程唔敢擰轉頭, 最後佢走先睇唔到咩反應
100%認真, 星期一點面對佢好

用條野塞住佢把口

快D番食啦

事後糕

同事三分親，食埋佢啦。🚬

無圖你話同柒婆食雪蕉都得啦

又一單源頭不明個案

佢有身分證, 同埋對波好大

落街唔洗加錢..？

唔使, 佢請

哦

你實好能靚仔。

條女勁溫柔

生炒骨？

樓主我好似坐你後幾台，你條女有無45歲？佢當你係佢個仔？

有身份證就唔會有武肺？

明知係假 但都幾好笑

同骨妹食飯呢d返大陸先好做
香港實撞到熟人

個同事其實都係開完工落樓食雪糕...